上緊平安卡課程 仲有八個鐘點頂

On99 幾年前考過 過左期唔記得整 又要重新上過 屌你老母 好撚悶

係人力上？

上下網睇野好快就過

係呀 觀塘 仲有第間可以上咩

其實係咪訓教玩電話佢都唔理你 我唔記得以前點捱

你坐定定，唔走超過 15 分鐘就得嫁啦，理得你玩唔玩電話，最緊要份 mc 卷合格

on9有幾間分店

唔合格嘅話應該係智力有問題
通常係班阿姐多

好難唔合格 試過有一次考考下卷隔離有個呀叔問我答案

訓覺囉

唔俾人訓覺

我之前荃灣上 唔比訓唔比玩電話 訓左屌返醒你

前排上完全日訓覺同玩電話 無人理
Mc都滿分

人地hku果班天之驕子都係咁樣上 大家一齊鬥嗌悶